林鄭正在破壞文官運作機制 | 細說中南海(第1節)20年01月17日

林鄭正在破壞文官運作機制 | 細說中南海(第1節)20年01月17日

1月21日 星期二 活動 時間/地點

January 21, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
1p 觀塘和你寫揮春
1p 長沙灣x荔枝角 和你Lunch
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
4p 大埔醫院:醫護界街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
8p 121元朗黑夜半週年

Ref :